{
    "Questions": [
        {
            "Question": "Kako se naziva grupa vrana?",
            "Answers": [ "Ne znam", "Stvarno ne znam", "Hjao", "Uhhh" ],
            "CorrectAnswerHR": "Hjao"
        },
        {
            "Question": "Koja morska životinja je najdraža hrana plavom kitu?",
            "Answers": [ "Ne znam", "Stvarno ne znam", "Kril", "Uhhhh" ],
            "CorrectAnswerHR": "Kril"
        },
        {
            "Question": "Točno ili krivo: Magarac može vidjeti sve 4 svoje noge?",
            "Answers": [ "Točno", "Krivo" ],
            "CorrectAnswer": "Točno"
        },
        {
            "Question": "Kako se naziva grupa vrana?",
            "Answers": [ "Ne znam", "Stvarno ne znam", "Hjao", "Uhhh" ],
            "CorrectAnswerHR": "Hjao"
        },
        {
            "Question": "Koja morska životinja je najdraža hrana plavom kitu?",
            "Answers": [ "Ne znam", "Stvarno ne znam", "Kril", "Uhhhh" ],
            "CorrectAnswerHR": "Kril"
        },
        {
            "Question": "Točno ili krivo: Magarac može vidjeti sve 4 svoje noge?",
            "Answers": [ "Točno", "Krivo" ],
            "CorrectAnswer": "Točno"
        },
        {
            "Question": "Kako se naziva grupa vrana?",
            "Answers": [ "Ne znam", "Stvarno ne znam", "Hjao", "Uhhh" ],
            "CorrectAnswerHR": "Hjao"
        },
        {
            "Question": "Koja morska životinja je najdraža hrana plavom kitu?",
            "Answers": [ "Ne znam", "Stvarno ne znam", "Kril", "Uhhhh" ],
            "CorrectAnswerHR": "Kril"
        },
        {
            "Question": "Točno ili krivo: Magarac može vidjeti sve 4 svoje noge?",
            "Answers": [ "Točno", "Krivo" ],
            "CorrectAnswer": "Točno"
        },
        {
            "Question": "Kako se naziva grupa vrana?",
            "Answers": [ "Ne znam", "Stvarno ne znam", "Hjao", "Uhhh" ],
            "CorrectAnswerHR": "Hjao"
        },
        {
            "Question": "Koja morska životinja je najdraža hrana plavom kitu?",
            "Answers": [ "Ne znam", "Stvarno ne znam", "Kril", "Uhhhh" ],
            "CorrectAnswerHR": "Kril"
        },
        {
            "Question": "Točno ili krivo: Magarac može vidjeti sve 4 svoje noge?",
            "Answers": [ "Točno", "Krivo" ],
            "CorrectAnswer": "Točno"
        },
        {
            "Question": "Kako se naziva grupa vrana?",
            "Answers": [ "Ne znam", "Stvarno ne znam", "Hjao", "Uhhh" ],
            "CorrectAnswerHR": "Hjao"
        },
        {
            "Question": "Koja morska životinja je najdraža hrana plavom kitu?",
            "Answers": [ "Ne znam", "Stvarno ne znam", "Kril", "Uhhhh" ],
            "CorrectAnswerHR": "Kril"
        },
        {
            "Question": "Točno ili krivo: Magarac može vidjeti sve 4 svoje noge?",
            "Answers": [ "Točno", "Krivo" ],
            "CorrectAnswer": "Točno"
        },
        {
            "Question": "Kako se naziva grupa vrana?",
            "Answers": [ "Ne znam", "Stvarno ne znam", "Hjao", "Uhhh" ],
            "CorrectAnswerHR": "Hjao"
        },
        {
            "Question": "Koja morska životinja je najdraža hrana plavom kitu?",
            "Answers": [ "Ne znam", "Stvarno ne znam", "Kril", "Uhhhh" ],
            "CorrectAnswerHR": "Kril"
        },
        {
            "Question": "Točno ili krivo: Magarac može vidjeti sve 4 svoje noge?",
            "Answers": [ "Točno", "Krivo" ],
            "CorrectAnswer": "Točno"
        }
    ]
}